凌晨提款 (大陸)內地男遭劫40萬

凌晨提款 內地男遭劫40萬

(大陸)內地男子報稱在櫃員機提款後，徒步返酒店期間遭5至6名男子持刀打劫，被搶走40萬元現金及手機。（蔡方山攝）
圖1之1 - (大陸)內地男子報稱在櫃員機提款後，徒步返酒店期間遭5至6名男子持刀 . . . . . . （蔡方山攝）

【明報專訊】油麻地彌敦道街頭發生大額現鈔劫案。(大陸)內地男子報稱凌晨在櫃員機提款後，行經彌敦道及加士居道交界燈位過馬路時，被5至6名持刀賊截劫，損失約40萬元現金及手機。(大陸)內地男其後返回酒店要求員工代為報警，警方列搶劫案，正追緝賊人下落。

事發昨凌晨4時許，33歲劉姓(大陸)內地男子與友人到南京街一銀行利用櫃員機提取約40萬元現金，其間友人感不適先行離去，事主遂自行提款，並將現金放於一個隨身袋。事主其後沿馬路徒步返回約百多米外的下榻酒店，詎料行至彌敦道與加士居道交界燈位準備過馬路時，5至6名持刀賊突然撲出，前後包抄搶去事主放有約40萬現金的隨身袋，並劫走其手機，得手後逃去無蹤。

糾纏間，事主鼻及手受傷，自行返回酒店向職員求助及要求代為報警。警方接報到場，翻看附近閉路電視片段調查，又派員在場兜截，但未有發現。事主在友人陪同下，在現場向警員講述經過。據了解，事主身懷多張提款卡，被劫的現金全由櫃員機提出，惟未知提款卡是否全由事主持有。

抵死

黑吃黑？

自己食曬D錢 之後扮比人打劫?

其間友人感不適先行離去

呢個人好有可疑